兩個人在一起到底是愛還是習慣呢？

有些情侶在一起是因爲很愛對方 有些是因爲習慣
有時即使吵架了 也不會生氣 很快就無事
因為根本沒有想過要分開
其實平平淡淡在一起已經夠了
因為彼此都習慣了有大家的生活

雖然總有些未成熟的男人 偏偏鍾意去玩 去溝女...

無論男家女都係咁 講經咩

咪臭係 女既都會收兵 出軌啦
唔好講到淨係男既先會咁

平平淡淡就好了